聖誕節，我真係好掛住我班岸鳩仔同學

好掛住以前同你地係班房搞事搞飛時日子，
好掛住係球場上笑你地仆街輸波既衰樣，
好掛住以前聖誕節出去識女仔，但次次都失敗而回既經歷。
好掛住大家與講咸野，吹自己啲濕鳩性史嘅時光。

畢業後依家大家各有各忙，要見下面都可能約成3個月，但只要大家坐埋一齊，果種親密既感覺始終永恆不變。

好掛住你地...
其中一個岸鳩仔上。

我都係
我真係好掛住你地
真係好開心同你地班戇鳩一齊上堂
但業已畢...
我真係好掛住

以前聖誕，年年都同班岸神鳩出去玩，今年自己一個人過，仲慘過失戀